何金水：「各位手足小心聽日有暴徒搞事！」

明天外出的手足要注意安全！